郭絡傑靖國神社鬧事 好驚日本取消特區護照免簽

香港保釣行動委員會成員郭紹傑在「南京大屠殺」81週年前夕，在日本靖國神社外焚燒日本戰犯東條英機的道具神主牌，今天清晨6時許遭日本方面逮捕。

做得好，死日本仔殺咗我哋咁多中國同胞

真焦土

我冇眼花呀！？

咁愛國，中共會唔會割席？

佢唔係話要著皇軍軍服去老人院做義工架咩

日本仔係食左幾多狗肉
好似係

咁你幾時去拜靖國神社

做得好
大和民族憎港豬好耐架啦，今次仲唔乘機取消港豬免簽

弱智仔

唔係啱啱獲東條大將軍接見嘅咩

山本五十六海軍大將啱啱同我講嘢

臱

邊位巴打

Bno表示歡迎取消

靖國神社點解唔拜得？

糾察郭紹傑

縱火應該坐好多年

大陸早排先話要同日本友好
反日全部停曬
呢條友走去搞事之餘仲要被人拉埋

日本分分鐘CUT特衰VISA FREE
大家記得多謝郭紹傑、嚴敏華、阿牛及保釣行動！

中國人郭紹傑被捕

口交部：佢係香港人
日本：佢首先係中國人

唔會因爲呢幾條small potato搞到Cut visa free
只係呢幾條友無得再去日本

死日本仔聯同美國一齊恰鳩我地中国
反日反美即日行動

仲燒東條將軍，坐十幾年啦

我十月先去完黎 買左個護身符

你老味，佔中又唔見你咁勇猛，果時仲要篤灰

呢條撚樣係雨革狗賊隊呀嘛 用中國人名義去好啦 唔好影衰香港人

去打邊爐

佢內鬼黎

去完outlet先？

係咪飲大咗

咁撚勇武又唔見你係天安門燒國旗

右邊有個留鬚戴眼鏡既伯伯啤住佢

咪撚再比條on9入境啦

曾經參加2007年香港區議會選舉，並在2014年雨傘革命裡面擔任金鐘佔領區的糾察長

班長

死刑啦

死支那狗

hongkong is china

好彩有BNO

屌！我仲以為佢燒真個牌咁勇！
原來燒個道具！

好在有bno

毋忘長春大屠殺

如果取消咗就獨立有望啦

咪撚on9啦 唔洗做香港旅客生意咩
有錢便是娘

死都唔會話自己係支那人

今次真係特衰護照真焦土

東京都千代田区の靖国神社の敷地内に立ち入ったとして、警視庁は１２日、中国国籍の自称公務員、郭紹傑容疑者（５５）＝住所不詳＝を建造物侵入の疑いで現行犯逮捕し、発表した。容疑を認めているという。警視庁によると、敷地内で物を燃やしていたとされ、神社の関係者が発見し、取り押さえたという。

你們打吧
很悶呀!

我都有

泛狗真焦土，假建制焦土又輸

香港係排第4，點會改呀。

焦土

分返開最常入境日本既BNO未？

自稱公務員 ？

南韓比例竟然咁高，唔係好反日嘅咩
Btw隔離post話BNO入境日本數量其實唔多

因為好多香港人唔係用bno入

仆街日本仔冇民主，民運人士咁都拉

邊個角落傑？

香港人對日本gdp 好大供獻，唔洗怕

南泡真係垃圾過支那
一邊反日，一邊狗沖入日本旅遊
支那人口，14億
南泡人口，5千幾萬
哈.....

死支那狗

唔好放返黎呀

不過中國冇免簽證，比例係少啲

話喎, 鳩UP實得架

人地日本機場放埋出黎, 入境日本最常見護照

郭少傑用 BNO 定 特區護照入境

南京大屠殺關香港撚事

日本佬 識玩

好似好紅塊面

寫得中国人, 一定係特衰